緊急 國際性 另類文宣 利物浦

早幾日香港各官方球迷會出聲明齊齊屌黑警濫暴
今日利物浦官方比環球時報出email搞事
依家利物浦官方要求香港官方球迷會刪走聲明

重點來 利物浦既球會價值
其中包括有追求公義 抵制警暴
佢地球會因為警察濫暴 一場比賽害死左96利球迷
詳細Google jtf96 （唔係利迷怕解釋錯）

依家波台手足文宣緊 希望利物浦官方收回決定
佢收回決定=認同香港警犬濫暴

提提大家 全球有3.62億人係利物浦球迷

所以依家大家去Reddit 幫波台手足推post+回覆

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

推

快閃既勇武係唔洗代價
而且少人就成事，大家諗下一個廢老咁慢手腳都可以清晒連儂牆
對家打埋啲陰陰濕濕既招，我地都可以陰陰濕濕快閃一啲有價值既地方

重點：非狗屋 快閃 十八區都有既時候 啲狗跑得去邊？ 2個人一個地方 36個人都夠

推呀

幫手推post

推啦屌

「我正式宣佈9月4號起，
抗爭行動需要升級！
勇武要對準高官！」

孫子兵法，

求其上，
得其中，

求其中，
得其下，

求其下，
必敗。

快閃既勇武係唔洗代價
而且少人就成事，大家諗下一個廢老咁慢手腳都可以清晒連儂牆
對家打埋啲陰陰濕濕既招，我地都可以陰陰濕濕快閃一啲有價值既地方
十八區都有既時候 啲狗跑得去邊？ 2個人一個地方 36個人都夠

重點：非狗屋 五分鐘快閃

721

任何球隊都可以唔撐香港人 唯獨利物浦同巴塞唔可以

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

why巴塞？

幫上熱門呀

加泰人潮文

未睇過...

幫父哥推

推多幾下 上唔到熱門

推推

利狗都係葉公好龍